被女人讚可愛究竟咩玩法？

明明我個樣生得唔細路，我20尾個樣都似20尾，但被個女仔同我同事講話我可愛，我同事同返我講，究竟咩玩法？

即係你個樣唔靚仔 但又有少少可取之處

我同事講佢每次見唔到我都會問起我係邊，係咪代理對我有意思？

想讀你背脊話你蛇王咋

其實問吓姐

有時候唔關個樣事 可能係某啲行為好可愛 我有時都會讚男朋友可愛 但佢唔鐘意我咁講

你返返工唔見人
人地你係邊都好正常
通常讚可愛都係無野讚先咁講
所以毒撚唔好ff咁多

佢唔想見到你

認真
女人讚男人可愛 其實即係話你on9

絕對同意

咪玩喇，個女仔又唔係我同事

類似讚D動物/ 狗 可愛

姐係話你低能on9弱智

問題係我同事覺得佢對我有意思，唔係我個人覺得

幾個同事都覺得係

你都有意思咪試下flirt 下人，無咪收佢皮囉
你問我地知西咩

個問題就係我覺得佢大過我，所以冇興趣

咁你咪唔好做啲戇鳩嘢令人會錯意咪得

男人老狗咪咁多FF

我都成日比人讚可愛
見到巴打們嘅回覆
原來係=on9 長知識

你咪叫你同事問下個女仔點解覺得你可愛囉

姐姐覺得dee dee可愛有咩問題

D女人係又可愛唔係又可愛架啦
最on9係有個女同事成日問我收工去邊
收工緊係番屋企啦

即係話你戇鳩